（集思廣益）試用期內用咩藉口射波見工好？

如果病假要扣錢

大病連續請夠4日，佢就要出80%人工

用咩藉口都要扣錢架啦

請SL要扣埋睇醫生嘅錢

政府診所幾廿蚊，早一日打去book定咪得
又唔係即日先知見工

請事假
你請得假都唔預過到試用期

只能請病假

做滿1個月先得2日quota..
試用期內好難有4日

其實試用期請假你老闆都明咩事㗎啦，唔需要特別諗藉口㗎啦